樓市爆破=中共滅亡

城市化已經玩完，起樓佔中國經濟29% GDP，跌樓市一跌20%，未計擴散去其他sector，GDP已經會跌5-10%。
加埋宜家豬肉貴生活費貴，無人敢生仔，加速師就快成功滅國。要同中共鬥長命

原文：

Real estate and its related industries contributed roughly 29% of China’s gross domestic product, the paper estimates.

“We find that a 20% fall in real-estate activity could lead to a 5%-10% fall in GDP, even without amplification from a banking crisis, or accounting for the importance of real estate as collateral,” it said.

照你講法
我哋香港人一路走來大部份人都係親中的